必推精選

1。將軍澳街坊陳生行過被警畜扑爆頭。
2。天水圍女街坊被制服畜生集體除底褲，下身全裸被抬入警署被畜生輪流出火強姦。

將藍屍屌到變黃色。

遇到罪惡發生，全民以量制暴，保護自己，保護女性，10個對1隻畜生，以公民拘捕權制服畜生，搬到政總公園連制服吊起，1百萬市民集會叫支那閪出黎交代，若不交代，便可理直氣壯摧毀港畜政權。